老老實實，沈振盈hold住幾多個盈翠半島單位

如題

佢唔係賣左樓租左廿年樓咩